分左手先發現有bb 你問我答

咩都可以開你問我答

西面女人

有咩打算？

臭雞

點解分手

第一步係 諗緊同唔同ex講

佢唔再愛我

講 等佢中出得咁開心

唔戴套扑嘢真係抵撚死。
婚前性行為更加係
千奇咪揾毒撚埋單。

拿拿臨毒撚埋單啦

揾